刘易斯·金特植物园的园艺学主任约翰·莫尔斯(John Morse)让他的室内植物每天在生长灯下晒太阳15到18个小时。 是的，你可以过度使用室内植物的生长灯 
 康奈尔大学(Cornell University)园艺研究员、教授马文·普里茨(Marvin Pritts)解释说，如果我们吃了来自卵巢或其他生殖组织的部分，我们就称之为水果。 这种奇怪的植物学使玉米成为一种水果，一种谷物，也是一种蔬菜 
 作为回应，许多新的家庭园丁播种以满足需求，投资于家庭园艺。 特蕾西·莫兰2021年5月6日|Ozy 
 埃德尔斯坦的传播背景使她能够领导这个组织——她加入时被称为新英格兰野花协会——重新命名，以反映其保护和园艺工作。 并不是所有的绿色事物都是一样的朱莉·福克斯，2021年4月28日，MIT科技评论 
 我们雇了一个叫Patrick Cullina的人，他在布鲁克林植物园工作，负责公园的园艺和运营。 夏季恋人马修·达科塔| 2009年9月19日|每日野兽 
 所有欧洲常见的花园水果都在这里茂盛生长; 但是对园艺的重视太少了。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 植物园和暖房规模很大，是当前园艺状况的良好标本。 住在棚屋里的印第安人亨利·r·斯库尔克拉夫特 
 第一个包含与农业和园艺有关的法律; 第二种是指节日和节日。 《所罗门·梅蒙自传》 |所罗门•迈 
 在农业和园艺中，农场或水果作物的影响很少超出所有者的栅栏。 我们的国家森林|Richard H. Douai Boerker 
 现在请观察智能园艺所产生的色彩变化和美丽! Alice Ilgenfritz Jones和Ella Marchant